點解潘老母唔出黎譴責保皇狗 當佢condom?

既然你都比人賣左豬仔 不如死前大咬返佢地一口

本身就係藍屍嚟 點會咬自己人

拎佢個女去咬佢 多數藍屍搞到自己 會發癲咬返自己人